她說，她感到不安全，所以她搬進了她母親的三居室公寓，帶著她的兩個孩子，她的哥哥、姐姐和侄女。家庭暴力倖存者說，他們被承諾幫助他們的住房計劃驅逐了。|雷切爾·查森，凱蒂·梅特勒| 2020年10月30日|華盛頓郵報|
如果你的侄女和侄子喜歡在後院露營，或者你有喜歡輕裝旅行的朋友，這款單高床墊是一個不錯的選擇。為喜歡娛樂和旅遊的人設計的氣墊| PopSci商務團隊| 2020年9月30日|科普
他的前律師準備出版一本關於他和他的侄女的通俗讀物。特朗普的大會：撒謊者散佈仇恨|彼得·羅森斯坦| 2020年8月26日|華盛頓
然而，這更像是你的侄女指著兔子，同時也明白兔子是動物。會數學的動物比我們想象的更能理解語言|埃裡克·納爾遜| 2020年6月14日|奇點中心
相比之下，他的侄女貝瑟尼希望通過技術植入和生物黑客技術成為超人類的願望遭到了憤怒、恐懼和厭惡。變性人，變性人：技術進步提供了更多的選擇，但也產生了新的偏見| LGBTQ編輯| 2020年4月9日|無直接新聞
據說他有很多外遇，其中最主要的是和他同父異母的侄女讓·戈登。巴頓的代價：與美國最著名將軍蒂姆·蒂曼的遺產搏鬥2014年5月26日《每日野獸》
他擁抱他的妹妹阿瑟拉，擁抱他的女兒歐內斯汀，擁抱他的侄女阿瑟爾。書堆：內維爾兄弟以《河口吟遊詩人》約翰·埃德·布拉德利2014年4月27日《每日野獸》的身份宣佈自己的身份
內格羅正在和市長德勒·唐娜的侄女麗塔·佩裡託約會，據稱他們的關係演變成了身體虐待。克里斯蒂是不是對一個人口販子很寬容，只是為了破獲一個小規模的警察局|奧利維亞·努齊| 2014年3月17日|每日野獸
我的最終目標是，到我侄女八歲的時候——她現在三歲了——就不會有女性生殖器切割的風險。卡米拉支持女性生殖器切割根除運動|湯姆·賽克斯| 2014年2月28日|每日野獸
我有一個13歲的侄女，她是貝利伯（又名賈斯汀的超級粉絲）。賈斯汀·比伯的精神危機|約書亞·杜波伊斯| 2014年1月26日|每日野獸
她的幽默之一是把牧師的兒子和守寡的聖日耳曼女王的侄女結合起來。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這位德國醫生顯然知道，他的贊助人很高興地期待著他的侄女的來訪。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
巴靈頓小姐甩掉了怒火，站起身來，溫柔地把手放在侄女的肩上。草原上的溫斯頓|哈羅德·賓德洛斯
一個侄女是如此的安全，不管你在統計方面有多麼出色，你都無法證明任何事情。第一部戲劇| A.A.米爾恩
（有點尷尬）親愛的，我想知道你是否介意一開始被介紹為我的侄女。第一部戲劇| A.A.米爾恩